%% Page de titre

\newgeometry{
    a4paper,
    textwidth=14cm,
    textheight=20cm
}
\makeatletter
\begin{titlepage}
    \centering\Large
    \vspace*{1cm}

    % Institution et formation
    {\LARGE\scshape Université de Montpellier}

    {\Large\scshape Cursus Master en Ingénierie informatique, M1}

    \vfill

    \rule{\textwidth}{1pt}

    % Titre du projet
    \vspace{.5cm}
    \begin{minipage}{.6\textwidth}
    \centering
    {\Large Numérisation automatique d’une scène en trois dimensions à l’aide d’un drone}

    \vspace{.5cm}
    {\LARGE\textbf \@title}
    \end{minipage}

    \vspace{.5cm}
    \rule{\textwidth}{1pt}

    \vfill

    {\Large\scshape Rapport final}

    \vfill

    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
    \begin{flushleft}
        % Auteurs et encadrants
        \textbf{Étudiants~:}\\
        \@author

        \vspace{.5cm}
        \textbf{Encadrante~:}\\
        \@supervisor
    \end{flushleft}
    \end{minipage}
    \hfill
    \begin{minipage}[b]{0.495\textwidth}
    \begin{flushright}
        % Dates
        \textbf{Date de rédaction~:}\\
        \@date

        \vspace{.5cm}
        \textbf{Soutenu le~:}\\
        29~mai~2019
    \end{flushright}
    \end{minipage}

    \vfill

    % Logos
    \newcommand{\logo}[1]{
        \raisebox{-.5\height}{
            \includegraphics[height=2cm]{#1}
        }
    }

    \logo{titlepage/um}
    \logo{titlepage/fds}
    \logo{titlepage/figure}

    \vspace*{1cm}
\end{titlepage}
\makeatother
\restoregeometry
